肘哥不愧乃團第一男友,各位巴打學下去完旅行送咩俾女友

大家學下啦。

ching做咩😂

叫左24年春天
未呀
plan緊聖誕有咩玩😩

😂😂我都唔知點解
ching表演下俾我睇😭